1. setTimeout вызывает функцию один раз через определенное время, а setInterval вызывает функцию регулярно, повторяя ее через определенный указанный интервал времени
2. Если в функцию setTimeout передать нулевую задержку, то она выполнится настолько быстро, насколько это возможно. Сначала отработает основной код, после него setTimeout с нулевой задержкой
3. Нужно вызывать функцию clearInterval для того чтобы код который лежит в функции setInterval не повторялся бесконечное количество раз, давая нагрузку на браузер